後生者傾吓歇

有無人覺得入面有個男仔 叫楓
點解唔肯剪下頭髮